(驚俾佩雷斯老笠？) 皇家貝迪斯教練離隊

估計退休啫吓話

抵啦 死用謝斯 moren根本好撚有實力 季中死要用謝斯 死渣三後衛 巴查一傷就唔識踢咁 成手好牌輸比雷恩

洗咁多錢
踢到咁柒 死都要用皇馬 巴塞堆棄將

佢個352打防反好勁，但主攻就100%會輸

反到就勁

琴日揸住兩粒 打後十分鐘不停橫傳 閪到

算啦呢隊仆街

佢352成日自爆